選情告急！絶体絶命！請立即支持白間美瑠！

四字熟語：絶体絶命

危機四伏 進退兩難

四字熟語ガールズ / NMB48 Team M

速報39位 比舊年跌左3000票
みるるん 需要你的一票 起碼保選拔

咁正都上唔到位

不了 要投比禾珠

禾珠然硬已經夠票

唔投比禾珠陣間拎唔到第一又叫苦呀西

白間已經夠票
請轉投其他メンバー

輕鬆入選拔拉

你地唔係最想聽到禾珠喊晒大叫苦呀西?

禾地難波人只會揸手仔 唔玩總選呢d噱頭野

推推

白間

算撚數啦,
仲投佢地上黎搏咩?搏佢地又宣布結婚?

支持

呢位ching好搶口

你個名

相都冇係咪喊緊

請支持美瑠呢一隻小烏龜

原來又總選

速報不嬲都唔可信。。。睇黎的日本宅宅未出力啫

而家先有集資

屌 洗乜你地
我打個電話 過埋今晚
佢d票板板聲咁升上去

靠你

仲有十幾日都爆到啲

感覺到佢好失望

佢今日個mail, 返到屋企都係喊

白間財閥未發力

荻野由佳

佢屋企唔會俾錢架
最多打下氣

咁有米都唔幫拖

唔似其他人啦

唔除衫搵鬼睇咩

HOW MUCH Q

咁可愛既好女仔大把人睇

推

一陣速報第一真係總選第一就好睇

更加要投白間啦

再參加集資

有冇link
btw 呢啲集資都係玩下算 要投自己買穩陣

微博-保護猴寶白間美瑠

投得10票 諗緊加唔加碼

量力而為啦
利申投左100 唔再揼了